［dog]琴晚有熱狗爆入祖記post吠：八強見

低賤到

仲要有2個正評

加油呀熱狗
下季再嚟過喇

熱狗

假熱就當係真熱睇
是但Cap張圖就講一世

呢隻狗咩區都爆嫁啦 無家可歸

流浪狗嚟

未來再嚟過！！

辛苦哂T.Lemar捱夜睇波

公道講句lemar依隻生滋狗咩post都吠既
唔好入熱刺數

同你一樣
你戇鳩我都唔會入鏝數

我成撚日戇鳩架啦
同你一樣輕度弱智😖

呢隻流浪狗黎

真熱狗路過，無意罵戰

T.Lemar 唔係我地嘅人
成日亂入我地po屌人老母

多謝ching

肯定假熱 因為真熱係扯唔起旗既 鳩縮

佢冇講錯喎，祖記贏咗咪八強有得見

利狗嚟

Lemar不嬲弱智流浪狗黎架啦

呢句又真

茅剌抵L死

柒撚到